我宣佈由今日開始港鐵為香港市民嘅免費交通工具！

香港政府係港鐵嘅大股東，而我哋香港市民係呢個政府嘅腦細，要老細俾錢用自己嘅服務，成何體統呀？

由今日開始，港鐵嘅閘機只係對外服務，身為大股東嘅老細，香港人出入閘只需要跳過雜技就可以享用港鐵服務，各位過海嘅巴打你唔好再咁傻豬豬用兩蚊啦！

港鐵開始多人 港鐵要人